發覺子華套戲必蝕

本身諗住靠黃色經濟圈carry
點知撞正武漢肺炎 少人入戲院睇戲
都少咗人講黃色經濟圈
好少聽人講擺買藍店藥房口罩

可能要上netflix 或出碟 先回到本

抵死

今日下午切場睇
都有6-7成滿